全盛時期大紀元撚郭文貴撚一日可以炒幾多次車

例如呢篇
原source明明係fox news黎
post只係翻譯

盲就咪學人上連登啦

屌你班撚樣炒車仲勁撚過返工時段既屯公

哪吒巴點睇呢個

諗返起佔領時期果班華夏撚
呃自呃呃到近乎精神病

可能set咗內文有GTV/郭文貴就會衝入去講范冰冰

巨量90歲+ post有望過
尾黎
我自己查選民登記冊真係搵到死人票
你見左膠唔敢否認就知係真
只不過數量到底幾多姐

傻閪先睇大紀元當source
搞到連燈仔日日話支爆支爆 但現實支那就越嚟越勁 就嚟想侵佔世界

個user每一個個po都係gtv source，應該海外中國人